---1. Rejestracja/Logowanie
2. Wypełnić bazę danych
3. Rejestracja zawodników przez menedżera
4. Tworzenie turnieju
5. Zgłaszanie się do turnieju
6. Statystyki zawodników ustawiane na podstawie meczy (jeśli brak - info o braku wczesniej rozegranych meczy)
7. Wyświetlanie lokalizacji rozgrywki
8. Zatwierdzanie drużyny przez organizatora
9. Logowanie do admina
10. Menadżer wysyla maila do organizatora z prosba o dolaczenie do zawodow
11. 



Wrzucic na serwer


1. Menadżer dodaje zawodników
2. Menadżer wysyla maila do organizatora z prosba o dolaczenie do zawodow
3. Organizator może akceptować
4. 